# Programmer, The bots creator

## Описание
После таких упражнений по поиску инфы в интернете, где, кажется, можно найти вообще всё, что угодно, я подумал, что можно было поупражняться на ком-то настоящем, да и если все получится - сделаю отличный доклад на эту тему.
Как будто специально нашел странного [бота](https://bit.ly/2GNAcVf), он просит авторизоваться - я таких ещё не видел! ТАМ ТОЧНО ЧТО-ТО ЕСТЬ!!!



Формат флага: escctf{some_text}

Автор: [@ChipotleSouthwest](https://telegram.me/chipotlesouthwest)